四大原則 缺一不可

自由 法治 本土文化 民主

同樣重要 不分先後

我去示威遊行都係為左依四樣

訴求之後 就要擁護原則